唔好再將所有活動扯上區選！

現家政府種曬票又冇得查有冇種票
根本唔應該對區選有所其望
如果種到建制派大勝 係咪又等於民意
有就有 冇就仲好
冇先可以反映到政府對香港既壓迫有幾大
最想區選順利進行個個係政府
而唔係我地 係一個冇認受性既政府下既選舉
係唔會真真正正反映到民意

我會照去投票
因為呢樣係係呢個體制未被光復之前可以做到既野
但唔應該對此有期望

我地一直想要既野係五大訴求缺一不可
冇一個訴求係關區選事

區選成績 半數議席都贏唔到